第197日｜聽日九十二籤上庭你知唔知呀?

今日繼續無十二人消息, 既然九十二籤上庭咁大件事無乜人知, 咁我話你知喇
❙ 當年今日
#20200307爆炸
今日2021年3月7日，上年油塘,其他區有鬼私出沒，多人被恐怖綁上車，有人嗌救命，其中6人涉爆炸案，其中4人還押至今一年。

佢哋事隔一年聽日再上庭（首次上庭係星期三沙田）
有人被虐至失去視力，有人雙腿骨折坐輪椅（九龍城下午突發提堂）上庭仍堅持站立，有人被毆被恐嚇之類，各種虐待行為都集齊晒。

突然諗起，佢哋為咗封關，為救醫護為救港人為咗信念為香港，結果香港人係完全無視，望下聽日送車人數有幾多就知，再對比一下西九啲明星。
Source:

❙ 上次上庭資訊:
#東區裁判法院第一庭
#錢禮主任裁判官
#20200307爆炸 #提堂

D1 何 (36) 🛑已還押逾9個月
D2 李 (25) 🛑已還押逾9個月
D3 吳 (27) 🛑已還押逾9個月
D4 張 (29) 🛑已還押逾9個月
D5 楊 (28) ✅24/4保釋獲批
D6 張 (24) ✅24/6保釋獲批

控罪：
(1) 串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸 (違反刑事罪行條例 第53條及第159A條) [D1-D6]
(2) 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D3, D6]
(3) 管有物品意圖摧毀或損壞財產 (違反刑事罪行條例 第62(a)條) [D2]

🛑D1-D4沒保釋申請，繼續還押🛑
✅D6更改擔保人獲批✅
✅D5,6減少報到次數獲批✅

案件押後至 2021年3月8日1430 東區裁判法院第一庭再訊
Source:

❙ 【還押手足給大家的公開信】- SNAKE

致各位同路人：

大家好，我是其中一位捲入邊境爆炸案的手足，就是被探員在警署黑布蒙頭打了數分鐘，現在左眼失去部份視力那位。

今天是4月8日，我永遠忘不了一個月前那天，在和女友相約共渡良宵的晚上，會和家人及心愛的人相隔分開一段長時間，會被五名探員黑布蒙頭暴打數分鐘，會被腳踢心口兩次，會被腳踏下體兩次，會被大力把頭撞到枱面一次，左面額頭會被大力拳打兩次，結果導致左眼失去三成視野角度，見到光源會頭痛，偶然會失焦，這些一般人不會想像到的暴力對待，是可以突然降臨到你身上，當你住在一個充滿警暴的城市。

大家可能會問我感受如何，當然是很傷心，很憤怒，但其實比起被射爆眼睛的女FA和印尼女記者，我受的痛和傷算得上什麼？還有被打到掉牙的小兄弟，中槍的健仔和熊仔餅， 721被打到頭破血流的路人，每一個都比我承受更大的痛苦！我最大的希望是，請你們不要忘記我們每一個流的血，受的傷好嗎？五大訴求，我們爭取到了多少？請記着我們受的傷，我們失去的自由，親情和愛情，只要你們不放棄，我們在鐵籠中也會堅持下去！

你若不離（開）
我定不（放）棄！

光復香港
時代革命！

SNAKE
8/4/2020

Source:

❙ 關注被捕人士:
-【#聲援預告 2021.03.09-2021.03.12】-
-【2021.03.08 其他法庭聲援留意今晚法庭post】
❙ 最後聯署要人:
中大聯署:
Sim Card 實名制:
❙ Twitter 要人香港影子議會 Hong Kong Shadow Parliament:
❙ 懲罰師出動- Pazu 薯伯伯

推

第197日, Twitter 戰線:
#Save12hkyouths
文宣

#HongKong

#CCP

#緬甸

又係你..

聽日唔搶囉

讚緊你..

崔崔

我實信你架..

整親條

頸

點解唔信

咁唔小心..

RT

頸啊

我冇話唔信你

push

小驅

極巴..

推啊

wow

welcome ..

搭單

幫手宣傳47黃店嘅PAGE 支持:like&share

突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

@girlsfoodies - ⚠️小PIN 帶你試勻黃色經濟圈 ⚠️

@yellowyummyyummy - yellowyummyyummy

@followme.eatyellow - 食黃店，就要followme🤤 (p.s.頭像好得意)

手足支援

小店免費為羈押者配「全膠」眼鏡 店主慨嘆：再見或已是中年人

@swallowlife.hk - 燕子生命 有寫信師program

@wall_fare - 石牆花 會收集指定物資比已被捕人士

牆內手足需要物資！麻煩幫推！

抵制紅媒

TVB劇集贊助商嚴重流失，黃金時段三套劇集都無贊助？

已買 蘋果日報 20210307 星期日

支那日常

趙婷舊訪問斥中國充滿謊言 一夜變「辱華導演」 豆瓣即刪金球獎得獎電影海報

唔推

咁衰嫁你

唔推呀

咁都唔推..

推推

九十二籤

咩唔推?

推！

撐手足

青叔話唔推..
推爆佢

旁聽

D6督灰嗰班？

真係想出佢哋嫁..

企爆法院

希望衝完lab趕得切，同埋如果有走狗嚟冷靜到

唔好激動呀你..

#高等法院第一庭
#潘兆童法官
#20200307爆炸 #申請保釋

張 (24)

控罪1：串謀導致相當可能會危害生命或財產的爆炸)

控罪2：管有物品意圖摧毀或損壞財產

案情摘要

✅保釋申請獲批，條件如下：
1. 現金保釋：$200,000
1. 人事擔保：共現金 $300,000
2. 於報稱地址居住，任何地址更改須在不少於24小時前通知警署
3. 不准離境
4. 交出旅遊證件
5. 警署報到： 一星期三次

直播員按：個別直播員立場，唔會接受篤灰割蓆撚做手足，你一個人嘅自由換唔番比你篤出黎咁多個手足嘅未來

＊控方案情指，D6(即保釋申請人)在警誡下托出各被告在爆炸案擔當的角色

希望你扯實我

可能比人打到篤

Btw除咗黨鐵，有咩車去東院快?

的士

好貴

經太安樓巴士站既巴士..

P牌推唔郁

D1,D4

屌你老母搣時潘

冇車去到

真係好sad
呢單..

2號?

搵到18X

唔好唔記得佢哋

推
手足

唔會

我記得有堆車係到太安樓/太安街 再行上去

旁聽..

係有，但唔係架架都得

睇狗巴個app咪得

巴典幫到你
Btw 18X要成個鐘……食埋飯慢慢

都係既 有埋地圖俾睇

*俾你睇

個地圖好廢

企鵝

睇得明咪算......

諗名巴

要睇埋周圍

其實唔難

利申 個樣似地圖

屌佢老母

第一次兩個上唔到庭

D5 唔嗌救命都唔知會發生咩事

Google map好d，但我部手機近牌試過一開Google map就hang 機

咁open map都唔差呀
試下唔用google野
提你換電話啦

有咩唔同

好怕洗錢

其實冇

好難得

冇計，太容易大洗

畫面比較老餅

講到本身就唔洗錢咁

一唔小心洗成百幾蚊

仲以為幾千幾千咁洗.........

月入未夠5000咋

好彩有老豆老母

咁好

至少學費唔洗煩

當年學費一個Sem break 日日返

借關窿 再學投資

要還

炒股囉

會燶

一定賺咩

...........冇野了

本人超怕投資

1定炒燶架咩.....

投資唔同炒股 兩樣嘢

痴線 一燶就返唔到轉頭 風險高到咁

不過其實我老母都會畀嘅
但朕唔要

你唔要畀我

不過冇咩錢，會擔心就真

都撐！

講真我都唔會點投資 冇諗住留喺香港

施絲

有人問寫信寄去邊：
其他和你寫活動單位
被捕人士關注組 Telegram Channel @youarenotalonehkJanuary 16, 2021

❈【石牆花】

地址及詳情請看石牆花FB

❈【徐子見議員辦事處】

地址：香港柴灣漁灣邨漁順樓地下29號舖

詳情請看徐子見議員FB

❈【李俊晞議員辦事處】

地址：美孚新邨蘭秀道 15 號地下 D 舖

詳情請看李俊晞議員FB

❈【星火同盟】

地址：九龍尖沙咀郵箱98697號

❈【抗爭點滴】

地址：九龍中央郵政局郵政信箱70320號

• 智駒（初一）（義士來信）

• 美國隊長(初一)

• 發仔(初一刑滿出獄後因反送中再還押)

• 可可(反送中)

❈【影攝食．盧建民(初一)】

本土新聞代收

地址：新蒲崗大有街 2 號旺景工業大廈 12/F, F座

**注意: 信封面請註明 “本土新聞”

❈【林明恩 林健翔辦事處】

地址：新界屯門友愛愛智樓地下103室

• 阿拔（義士來信）

❈【張超雄議員辦事處】

地址：中區立法會道1號立法會綜合大樓1017室

• Condom仔（義士來信）

• 阿塵（義士來信）

• 仕（義士來信）

• 消防賢（義士來信）

❈［張可森議員辦事處］

地址：新界屯門鄉事會路112-140號雅都商場一樓F2舖

詳情請看張可森議員FB

❈［天水連線］

地址及詳情請看天水連線FB

❈［巫啟航議員辦事處］

地址：元朗橋樂坊2號元朗政府合署13樓 元朗區議會 巫啟航議員

詳情請看巫啟航議員FB

❈［曾錦榮議員辦事處］

地址：屯門龍逸邨健龍樓地下5號

徐手足

❈［曾因瑩議員辦事處］

地址：小西灣富景花園1樓112號舖

詳情請看曾因瑩議員FB

❈［羅偉珊議員辦事處］

地址：灣仔摩理臣山道31號摩利臣商業大廈15樓 羅偉珊議員辦事處

詳情請看羅偉珊議員FB

❈［黃文萱議員辦事處］

地址：沙田第一城23座地下F2舖

詳情請看黃文萱議員FB

Source:
利申：不包括出名手足

泥仔

冇錢點食黃店同捐比612

咪就係

施絲，今日我用氣炸鍋焗咗隻肚
雞
煎咗塊排

我都係借關窿

人哋老公，旁聽

勁驚玩到連本金都冇埋

推呀

買d你認為佢冇可能會執笠，但又準時派息既股票
即係可口可樂呢類廢老股

焗咗隻肚.....

又學到野

好似美股呢d可以1股1股咁買
咪預留左流動資金之後，就可以每個月出糧攞少少錢買，佢派息點都多過你擺係銀行

遲啲試下玩下先

Push

*雞

你究竟食緊啲咩

睇住麵神買就得 買佢對家

你哋究竟係咪日日都要笑朕

係

每日樂趣

嗯，有咩股好

唔好諗住廢老股幾乎唔會執笠就唔會蝕錢，匯豐就係好例子

只不過係冇咩特別事，都唔會大起大落
人地升到嘭嘭聲佢可能都唔係點升，人地跌到仆街佢又未必有跟住跳樓
所以加埋準時派息，就成為左完美既廢老股

我都係求其玩下 平平穩穩就好

好在我唔係方丈

麵神對家

都係睇你鍾意大起大落，定係純粹做少少投資增值

少少投資，唔洗餓死就得

係咩 你好似想打我咁喎

買完唔使睇，冇出咩大新聞唔使煩，就係廢老股最大既好處

啱曬我

媽咪麵邊間公司出

點會

話時話，眼帶同木耳都上咗網典

唔洗餓死最簡單都係連燈仔最憎既廢老股、etf之類
唔使做太多功課，唔使有咩技術，咩都被動但又有少少落袋

但邊度買都唔知

連登

零食既媽咪麵係馬來西亞野黎

入少少都唔錯，但連股都未識買

銀行開證券戶口（手續費高），又或拎1萬HKD去證券行開戶口

買係好易，其他野都係睇書+上網學

搵岩股票先難，仲要搵岩都要睇自己有冇勇氣扔舊錢落去
有時太貪心就錯過左買入既機會，睇住佢搏命升
錯過左賣出機會就可能倒蝕

而且窮撚唔敢買得大，買心升得多又係賺好少，果然係本多終勝

又係

之前開始左冇耐就已經中過伏
依家知道咩叫唔好貪心自然搵到錢

崔

火

泥巴蝦我

I’m here

ee

EE

👤粉嶺有3個庭，其中少年庭14歲囝囝左大腿中槍，在醫院被防暴圍住

九龍城有3個庭
👤七庭審訊16歲桔梗囝囝墮樓大嗌我唔想被消失🥺🙏同庭下午有裁決

👤十三庭審訊係鄭念慈‼️
👤下午亦有理大事件手足提堂，不知會否突然還押。

👤高院朝早（狗閪水炮車彭寶琴）手足被判一年上訴

👤區域下午續審，26歲蕭女手足兩項縱火‼️一項暴動‼️一項POOW‼️空大半個庭，不足1／3人旁聽，手足背景需要多關心🥺💛💛

東區有4個庭
👤一庭下午提堂4個手足還押一年，有人骨折坐輪椅,失去視力,被虐打恐嚇等

👤八庭審訊係鄭紀航‼️

點解係我

好唔好食呀！

吹呀

媽咪今日整扮炸雞翼

打佢就啱喇

咁好餸

自己煮公仔麵

加塊芝士啦

PISH

上黎天台搵我

點解唔係你

[i

未驚過

芝士嘅話凈係食韓國嗰隻芝士麵

為左你連電話都背埋
好明顯你係佢本小氣簿入面既頭幾位

我諗我同你應該1齊排第1

電話勁啲定藤條勁啲

幾好

畏高

冇你咁高名次

2 4 5 6 7 三條1⋯有幾難記

背電話難過揸藤條

得果幾層咋wo..........

因為記唔到電話

你屋企電話有幾難記

高過我就驚

講到唔係你屋企咁

竟然係咁

ok 1陣入面個公園等

你好廢 俾崔姨還到口

咁都好啲

我偷走左架啦

是但啦

個公園係1樓wo

青山公園

食左啦

過唔過黎

過嚟俾你兩個打

咩2個

係ee落手之嘛

我出咗街，求其食

叻

ee係打24567111搵人落手

得閒煮好d

你幫我捉住佢

佢淨係負責打電話?

要佢黎做咩拉佢返青山

勉強可以

你邊位想點寡人做野?

到未

我諗你都係走先好d

佢癲起上黎 冇人救到你

推一推

未有車

間醫院好大咩
要搭車

做乜係咁叫

叫你

謝推

佢哋叫到我個腦有啲細路仔叫姨姨嘅聲

你可以退下啦

有冇咁誇張

有幻聽啦
青山醫院歡迎你

啲字有聲 睇到我炆炆地

尹ee

走先

收聲

@青頭 唔好再叫

24567111
有人偷走呀

係既尹ee

得啦 唔叫尹ee做尹ee

係呀..

We will be back

係咪真係咁想我做你院友啊

佢就係咁樣不停增加院友

尹爺爺~

好掛住侵侵

真心

你係同ee做院友咋

我就1早走左

好似話4年後返黎再選?

但美國人會唔會再On多次

叫番我尹大少得喇

應該係Pompeo

呢樣真係話唔埋........

係我都收貨呀

尹

衰喺舞弊度 唔好睇少中共嘅滲透

到時你可以出青山，因為好多人要入嚟

你望下你個名先啦

4年後我想要篷篷

No matter what happens
Don’t forget the truth and, remember that the best is yet to come

Perhaps the best is when Christ return in person

真 覺得佢強硬過侵

咁就好

講講我e+未走咁

冇錯wo
偷走左都係走左

佢圓滑啲..

仲有你名喎

係嘅 但係睇佢Twitter都好反共

唔會四年後先番

Within 1.5 year or never

我過2日返黎del左個名佢

1.5year?
等打南北戰爭?

Great awakening

入返嚟打藥啦

Dont overestimate humanity

佢同侵都反共
侵係ignore 周邊國家
但篷篷係反共之餘維持外交
天下圍中係佢坐言起行
篷篷上馬惨過侵上

醫話唔洗打架啦

醫生*

希望捱到4年或者年半等侵侵上

要睇下登爺爺後面堆賣國賊賣國賣成點先

係喎，不過要用栓劑喎

醫生叫你打科興

只係驚冇命仔等到果日

我都係唔返黎啦

醫生肯定係保險受益人

你聽錯啦 係叫你打咋

其實美國嗰邊有暗湧
未有咁快湧出嚟咁解

醫生需要白老鼠 第三期臨床數據 要精神病人

睇吓邊面贏 美國自己定中共滲透

禮賓府有啦

要60歲以上咋

好睇美國自己

唔多有信心 中共滲透真係好勁

資本主義
認錢唔認人

Never forget

係咪上唔到熱門

係..

屌

推得好辛苦..

EE咗成晚..

係囉 點做野架你

繼續推！！！！！

等睇d 狗官又睇唔到

唔緊要喇..上過一陣熱嘅..
要睇嘅都入曬嚟架喇

仲有其他手足
再有暴動案於明日開審 多次拒絕旁聽人士佩戴黃色口罩的練錦鴻法官將主審此案

仲有其他手足
再有暴動案於明日開審 多次拒絕旁聽人士佩戴黃色口罩的練錦鴻法官將主審此案

推呢個

牙驅

今日媽咪將食淨嘅盆菜用嚟炆花膠
頭先返屋企食咗一塊，勁好味

佢哋如果罪成要坐幾耐？

唔知要審幾耐

再俾人打到潰不成軍
告緊坐緊既人都唔會見到曙光

想問吓EDO點樣喺江戶幫香港再出發？

捱

唔好再割手足現實邊有咁多鬼

十年起

花膠不了

重罪終生

突然諗起，佢哋為咗封關，為救醫護為救港人為咗信念為香港，結果香港人係完全無視，望下聽日送車人數有幾多就知，再對比一下西九啲明星。

咁又唔洗咁講 有啲「明星」既後果絕對唔比依幾位細

拎人黎做對比 先會慢慢變質

除咗47人 大家都去關注下其他人

依幾個已經還押咗年幾 大家去送車

唔好介意佢嘅表達方式，當人人嘅十年同終生都係平等嘅時候
旁聽都應該一樣

當你睇完，希望都係咁諗
呢啲都係付出好多嘅手足

小小姑娘，清早起床，乘著花膠看地球~~

穿過連登 施擒亂入
推po推po聲聲唱

我知我係邊個教會架

明星後果大，所以？ 普通人後果大唔值得關注？

點解要對比？ 明顯差別對待囉 喺入面嗰d都識自己比較啦 你入去叫佢地唔好比囉

明顯有差別 點解唔拎黎做對比

算喇..仲未明..

推
下次係幾時？

5月10日1430東區第一庭

下庭：5月10日1430東區法院第1庭

呢啲日子係咪有機會轉？

正常唔會..

ok thanks!

多謝樓主努力不懈出post
繼續rt！！

puh s

[ush